Ptgf 出賣肉體 翻工出賣靈魂

Ptgf 都有幾百幾千 翻工得幾十一百 識揀一定係做ptgf🤘🏻

其實係幾千蚊買起你個品格

幾十蚊買起條命

其實人哋攞乜黎賣真係唔關你事

又唔係犯法害人，你話販賣軍火毒品就話姐

葡萄人搵得多就葡萄人搵得多啦

我真係支持做tgf

Ptgf

啲人去做ptgf 唔想翻工根本係老屎忽整出來嘅問題，整到後生仔女翻工會覺得冇未來

啱 仲要冇未來 寧出賣肉體 不出賣靈魂

一直都無未來

可憐

樓主有無介紹?想幫襯

#gfpt